係咪個個老細都鍾意臨收工先要人做嘢

一早講定唔撚得嘅，係要臨收工先交帶落一大堆嘢，又要問三問四，或者捉住你開埋晒啲垃圾會，唔會畀機會你走，屌你老母做人可唔可以積下陰德

有啲老細真係仆街黎
心理不平衡

係變撚態 tim 啦

我收左工都要做，可憐下我

我照留返聽日做

香港真係變撚態

你唱k 臨走又咪點勁歌金曲 一樣啫

好彩我老細話擺住係我度先
聽日慢慢做